連登有冇人研究過或好鍾意拗手瓜?

如題，好似從來冇人討論過

留名
拗手瓜好廢

推

中學練過一排，但太專注右手搞到左右唔平衡，而家補救緊

點樣練大力？定係要練左肌肉先？

中學試過有人拗斷手

不論你勁又好廢又好，凡事唔好去到咁盡，尤其是係研究過同練過個啲人唔好太執著於贏同輸，間唔中輸下比啲渣個自己嘅人都冇所謂

最重要都係要學識擺位

不同握法有唔同結果

睇你用喺邊方面如果想喺拗手瓜個陣勁啲就練手腕先，後再練手臂。
如果唔係就算你手臂幾大力都好，手腕唔識去發力都係冇用

麒麟臂

好似係

練手腕係搶先機
練手臂係防俾人壓低
練背肌係用黎壓低人

我一路都懷疑究竟搶先機係咪真係有用 見過好多人搶完都冇分別